(回帶+偷圖) I have a 蘆葦， I have a 蔥

利申，偷圖，WhatsApp見到
有人知source記得留低

[本地]今晚

[本地]星期三(26號）

[澳洲 ~ Melb]星期三(26號）

TG公海gp:

叫我？

呀！蘆葦蔥！

umm...